[推到完場] 巴塞隆拿 對 西維爾

19時間 2:45am

牙耿

中坑

Sleep

Lm

溫住書睇

溫咩

常識科

ok me can teach u

背緊單元總結
同埋時事生活題

今日打算輸幾多球？

支持

耿..

lm

臭鳩中坑

btw 收到風 西維爾贏

今鋪100%的波

🔥🔥

丹比利季初踢得好都無正選踢
明明進步緊 但又無時間踢 鄧啲後備慘

LM
80分鐘 古換丹
85分鐘 阿花換細佬
90分鐘 維度換拉

Default

各位早抖

買左Malcom返黎，連後備都無

等睇AV後備上陣絕殺入波

對面嗰個

華狗屌你老母

弱智會員好耐冇見

和到我切柒

留明..

屌你係咁洗版 波台個個po都有咁滯

看門狗負責看守波台

搞到人地以為疤迷個個都咁on9

依個陣似乎係華dee心中常規陣
一打強隊就用依個

一億丹依排又坐板

av 丹比利 有路數既話好快D走

馬會失分

個女主持好靚

疤狗不嬲on9😀

又有arthur睇

黑影

有隱藏角色

朱美who

又遲咗開？
messi

改咗名後不停見倒我

Messi拎咩獎？

B隊中堅 好似係

西甲月度最佳球員

九月西甲Best player

Malcom又無份

唔會有架啦

Goallll

sub都無

後備都無wo

咁快 仲係1:40

要456了

古仔

古代人

咁快手

美隊助攻我古

1:0

古

Messssiiii

本身要華dee肯用新人已經係一件好難既事 你望下丹上年
malcom仲要係佢唔想要既 真係凍過水

jjjjjjjjjj

碧基爆J

咁撚快入波

古sor

GOAL 洗唔洗咁快

主席

俾啲教訓pk

吉
C美度

爆丁

好撚痛

施美度可造之材

嚇一嚇

可以去煮麵了

唔知有冇睇錯 有個後防似lenglet好似冇參與慶祝

條防線

施嗰下引哂啲人去右邊

中柱

古成日好心急

好彩有條柱

岩岩醒
咁快入波

笑撚死條防線

嚇一嚇 好彩中柱

你又開工

右閘盡返自己本份企係右邊算啦 衝過去做防中差啲死

碧基死返去後面啦屌你老母

佢真係好扭得

古囝真心勁

速度應該仲快過特警

美c比得好

so9幾耐無入過波？

睇緊個英文台arthur讀ar托 究竟係點讀

作用王

美斯goalllll

Messi 2:0 goal

美ccccc

美斯單刀輕鬆到

劇透PO我屌

你地咁撚快

好fit

屌我delay勁多 潛水算

Messi

GOALLLLLL

蘇狗呢下幾撚靚

好撚勁 So9

MESSI

華dee又贏

1a1g輕9鬆

大屠殺？

美斯射到好輕鬆咁

輕鬆

人地13min失2球
我地13min入2球
好撚唔畀面

要上番榜首了

美c

美斯又有新慶祝動作?

俾啲面賤種啦

著白衫=輸

算啦 無左朗 我地劍指歐聯

屌你美斯嗰個位一拎到完全係等睇二比零

疤狗要失3分鐘都3球啦

你唔覺利雲特件波衫同我地好似？

仲話難兄難弟
25

黎緊start up繼續唔駛睇力架

咁樣俾bus

屌唔好傷

美隊右手

隻手斷左 ？

屌啦都未見過美斯典地
好似好嚴重

右手咁落地好傷

唔好呀

似唔得

屌，唔好傷呀

唔好呀美斯

屌

屌落地

斷手呀

斷手

似係甩骹

美斯

似斷

屌喇星唔好呀

換了

力架生性啲牙

仆街了

Gg

咁多年都無見過美斯咁大反應

唔得了

Molamola

好撚傷心

死喇 唔好阿

美欺好小咁訓 應該真係傷

哇 屌 唔好呀

好撚痛。

1213年 同埋19號個年

起碼休返兩三個月

唔敢睇 好恐怖

隻手都好似唔同咗位，真係似斷
希望快啲好

隻手臂好似腫左一圈咁

紥緊隻手

手姐

仆街心都痛撚埋

手唔洗咁耐

好心痛

包紮完會繼續

換走美斯pls

唔同夾硬上陣啊

似斷骨 插到腫左

Malcom終於可能有機會出

無再重播

美斯傷左好大鍋 黎緊仲要打國米同皇馬
希望美斯無事

華狗條仆街敢唔敢換

換走算啦

唔好格硬黎

美斯要咁樣證明俾華帥睇
並唔係佢戰術得 而係佢單天保緊

隻手好似好腫

唔係唔換嘛

橫掂都兩粒喺手
換走佢抖抖啦

屌佢啦 等陣再撞點搞

皇馬咁撚廢

何蛇

屌,唔係唔換呀麻
都贏緊2球啦

屌 斷手都要繼續

好心傷左就換啦，仲要領先緊兩粒

儲印花

我覺得似係美斯唔想落場
可以頂 佢叫換華狗唔敢唔換啦

寧願打少個都唔換

屌你華維迪咁都唔換
傷勢惡化咁點算

messi out

agger

華狗唔撚換走美斯死全家

隻手紫咗

領先緊2粒 換喇屌
休息下 唔博仲好

好想喊屌你

華維迪我屌你老母 係咪換人制壞左

都係唔得

換啦屌你老母陷家剷 弱智閪教練

撞多下都gg啦仲唔換出...

出丹了

Malcom衰咩連後備都無？

肯換未

真係cls

華維迪

唔幫華dee含

好撚好野 打少個都唔敢換

：諗唔到換邊個

仆街好撚痛呀我

美斯

好想落場幫佢打柒撞佢條友

都未到80分鐘

華狗條仆街仲唔換

換AV出黎隻揪啦傻閪教練

個心好撚痛

dem

佢冇咗影好耐，我都想知

美斯包緊個陣要換啦 唔會要到包完先決定要換掛

力架

Out how long?

華維迪:斷手唔洗踢啊？

美欺rip

好撚驚打比出唔到

美隊傷埋就真係天滅巴塞

定位係丹後備加上唔係華狗欽點買

Rip

應該唔得㗎啦
斷手至少都兩三個月

冇死R 咩

邊個帶？影帝？

華dee心諗戰術亂唒 原本諗住60+先換人 唔慣咁早換

他屌 華dee好撚on9

兩三個月唔撚係掛

而家真係考驗緊巴塞喇

冇美斯驚呢場贏唔到

美斯對上一次咁樣換係幾時

出丹，幾怕佢真係唔換

2-0 主場驚hi

打少一個成十分鐘
華維迪

美斯唔係到 靠古丹啦 加油

如果真係斷左 有排抖

丹

主席:

邊個叫買 問題係連踢都冇撚得踢，我連佢踢成點，點廢法都無機會睇

個廢老贏3：0都要儲印花

下場打國米點搞
仲要怕且打毗都冇得出

一起身

即刻變番55波

華:應該換邊個？

痴線華狗，唔係諗住繼續用美斯啊？屌你搞到場上踢少個人成10分鐘！

1314對唔知乜鳩了 又係入左場之後整親 抖左個幾月

岩岩都郁到下wor，唔會斷掛

屌你elevensports個台叫丹做semedo

未必唔好既 通常抖完會爆

熱身賽有得J下既...

咪屁馬carry 個季

角球旗

so9 咬爛枝旗

角球旗斷咗

semedo今場都唔錯

冇左美斯對面進取幾多

冇左美斯會差幾遠

SO9

Malcom熱身賽好似場場有波入

哇屌

到底買佢返嚟做乜

何蛇都識波過依個華維特

屌你個陣我以為係costa番版，仲打緊飛機

死肥佬

成隊巴都傷

屁馬carry個季係1516

到布斯爆袋

今場癲

以為睇緊少林足球

仆街爭贏羅緊仲打緊J，點知出都無得出，J都無得J下

又冇，好似上少少

對上一次就係咁樣傷左2 3個月
不過贏到對面4:0

pique爆完到影帝 今場波睇到好撚痛

啲操重嘢等pk食哂啦

肚姐

點解偏偏係美斯傷

家陣隊巴真係太廢 1人球隊

屌你丹d比波 俾番美斯我得唔得

咁樣落地r到隻手型都變埋

成隊住何一個都唔想傷，除咗華帥

嗰吓落地冇計

調轉諗可以睇吓冇美斯嘅巴塞

係 唔記得左 光頭屁馬係巴塞最勁個段時間 阿婆定阿麻死左個期
仲有蘇亞雷斯個期都仲keep到3冠年個狀態 之後就食屎了

=垃圾

呢隊巴塞無左美斯唔多掂

成隊任何一個都唔想傷，除咗華帥[/quote]

美斯太撚勁，平時套戰術就係有波俾美斯搞，依加冇左佢個分別大撚到

希望場上所有人生性

鋒線同時出現美斯同古天奴 真係覺得好撚反智

冇小花carry 成隊唔知做乜咁

訓得

而家最想關心係美斯要傷幾耐

而家正常

已經成個星期冇乜心機
屌喇星而家美斯傷埋
我繼續潛水算

典解

丹差D

嗚

Dembele同美斯既分別

呢球係美斯一早入咗啦

古戴住條鍊

so9=新概念助攻型前鋒

尼馬下季係咪會番巴塞

懷疑緊malcom係咪同華dee唔岩，冇理由擺個新仔都唔擺佢，明明已經好番

25不了

So9加速就黎同豬sir咁慢

邊到有錢

鬼咩 單忠誠金官司都仲打緊

都冇位佢踢啦

新類型前鋒？

丹d埋門真係差d

benzema已經係啦 做c7隻狗

新仔應該中堅位

So9好慘

442出賓周馬真係無咩挑剔

哇屌咁都無foul

佢twitter話咗唔翻啦

黃牌都冇張

Semedo

打摔角咁都唔吹

咬咬慘到

拉1個跌兩個

明扯蘇9

對家開始高空轟炸

so9個角色越黎越可有可無，本身已經無速度，依家連hold個波都有難度

華美倫好廢
傷都吸唔到點做野

潑水點會收得返 thiago 就可能返巴

黑黑地
對面咁狼都唔多理

VAR 真係鍾意就出黎，唔鍾意就隱形

佢代表國家隊時吸完

咁細力

咬真係好鈍

豬腦型前鋒

Messi係醫院做緊test

Arthur

希望唔好傷咁耐

轉緊型做基奧特

唯一存在價值都無埋

嚇死

掉錢買音樂比利換so9啦

拉仔交波俾龍門

美斯10月內出得返
抽3位手畜食自助餐

唔想食

唔識chip波

拉仔差

ok唔預你

呢埋門咁差

丹仔表現幾好 不過冇人識入波

拉on9

catalonia radio話
美斯嚴重受傷

兩入球
美斯一助攻一入球

走數

斷手播 仲唔嚴重咩

唉 大家都唔夠我失望
我特登飛黎巴塞睇美斯 睇左十幾分鐘就傷左

如果我走數既話
咁你幫我找返
thx

下
今場咬咬踢得好好啦喎

淨係助攻美斯同傳比牙丹嗰兩球都夠啦

控傳水準都喺度 係未執返射門鞋啫

仲有踢斷角球旗同跑過龍入去追波呢啲娛樂比球迷

未check就係咁話斷

你睇左球王好似耶穌咁顯現十零分鐘
一個助攻一個入波斷埋手
算好架啦

有冇相分享下

美斯好耐無試過咁耐唔起返身

pace 20
phy 20
shooting 20
driballing 20
passing 50
Comedy 100

係 暫時黎講前面三個都好好

睇佢頭先隻手同落地嗰吓
食力同腫個位真係唔係關節位嚟
希望唔係真係斷

射入通道入去汁波呢下幾有趣既

佢嗰下落地同我細個踢波右手落地斷骨嗰下有啲似
又係成身啲力落曬去隻手度
但美斯應該仲大鑊

利申打左兩個幾月石膏

我正面都見唔到佢幾多次

用左幾錢

對面左翼衛Arana真係幾勁

同埋右路嘅拿角大 真係名不虛傳

一冇美斯就冇曬”嗰啲”傳送

坐goal side

有幾傷真係等正式報告先知
上年KDB有場好似斷腳咁點知下場即刻出得，但係今年冇乜野咁就傷咗兩個月

搵理由說服自己冇乜大問題

睇翻段片美斯個下好痛

門票 我買€90

我成日覺得牙丹好猶豫究竟應該用邊隻腳去掂波

兩隻腳都咁好用，真喺煩

牙丹送落去比c美度嗰下好靚架啦算
係c美度唔知射乜鳩
同埋中間咬咬嗰度又好似比人犯規distract左

牙丹臨完半場比rakitic都恰到好處
又係射得曳

所以無美斯，我寧願丹多啲球權，好過比古

但都係冇咗嗰種key pass 傳送
不過人人做倒就唔係美斯啦

佢兩個都可以做多啲嘅我覺得

你有啲潛力比呢啲through ball架
你護波企位真係好撚沙維

唉 希望美斯唔係好嚴重啦

美斯好似冇斷骨

Breaking 📰 [RAC1] | Messi has no fracture in right arm.

Through ball應該仲要俾啲時間我

Thhhx godddd

傳係幾靚 但有控咩真係

韌帶呢?

好似rac1話無骨折！

佢係追唔到個波
個波埋到來佢控制到嘅我覺得

但點都好我覺得佢打唔到r聯同屠狗

下半場

好似話至少十日

比邊隻狗踢中？無睇，岩岩訓醒

踢唔到都無法嘅咁
睇下其他人生唔生性啦

[LaTdt via @RTorquemada] | Messi's injury is in the internal lateral ligament of the right elbow.

碰撞 跌低 手想撐地 屈到

美斯唔喺度艾巴都好似廢一半武功咁

Thanks ching

做乜俾人㩒住打

想問美斯咩情況

傷手要抖幾奈

要幾奈

上面話係韌帶受傷喎

so9

想知傷幾耐而家去訓 醒就應該知

應該打唔到國米賤種了

賤種打到 國米抖下啦

應該出唔到了

哈哈好幽默

講波佬

咬中柱

成日見力架盤球都好似好hea 咁

我個賤種獌狗friend今日係到狂問美斯會唔會傷出
真係屌撚鳩柒佢

dbl玩野失球權，華dee個樣

失望樣

唔係，係不滿

親眼見住so9咁都唔中龍

廢到呢so9

唉 蘇狗

呀so9 真係

幾時落去打9佢

So

做多左啦 有普巴影子

斷手仲郁到？

仲以為要VAR 嚇死我

嘩 so9 第一腳好撚有功架

美斯唔傷so9傷deal5deal

So9 係咪仲未入過波？

華:點解你唔可以好似美斯咁姐？

中龍基本啦，仲射到咁，無左美斯成隊廢到

so9自動退休啦，射門廢晒

deal

55

哇 達

拉又係垃圾到

咁都救撚到。。

神救

頂撚住

我達cls

痴撚左咩點會想有人傷架

我達

達強到仆街

嘩dllm

無美斯比人屌打
點打國米賤種

12碼

So9 12m

達子

達仔

好波so9

達

達！！！！

痴能sin

達囝

so9表演

呢下咁撚靈活

why not red?

美斯一走，咁多球反擊一球都入唔到

達勁撚到

So博得12碼

3:0

So9 Goal

以為全餐

搞撚掂

So9終於中龍

百屌....

So9

終於入到

仲話賣蘇狗

開心埋呢場，之後兩個月點算

牙蘇生性

成堆未來人
我仲睇緊so9碌緊

阿圖真係有巴塞dna 相對拉仔

so9 1g1a 仲有冇人反

個下以為控甩

返嚟啦so9

錄到片

碌得好靚 成個飛起面容扭曲

12碼都丁，岩先射走幾多球

終於入...sor9

全能到仆街

大家清朝人？ 入埋波仲達仔緊

表情加晒分

個龍真係傻 唔出黎 so9都射唔入啦

啱啱先入12碼

換人未 想睇vidal

要兩個月？

真 嗰種痛係由內到外到翻內

咩話 換走阿圖 唔換拉

羅白復出，代阿瑟

換走啲後生

華維迪話我新嚟新豬肉

點解我地成日自己友傳波比人攻咁膠

等睇維度無得出再屌華dee

點解唔係換拉4....

維度爾win3粒都冇得出？

86分鐘會換

咬咬老婆

艾法今場踢得好好

VIDAL多數係80' 85' 90' 先會換入

對面嗰個仲大機會

班老野唔換 換班後生 華狗

屌你又拉子羅白踢中場 咪賴撚過野

丹d咩控波

係87

越踢越廢

屌你老尾vidal malcom前世應該殺左華狗全家

丹控波離腳到呢

總之就唔垃圾時間唔撚換 華DEE理撚得你邊個

換av上ok?

呢兩個真係應該踢多d

有冇人解釋下點解華狗次次贏住幾球都係換走後生仔 老野就踢足90分鐘？

有無人覺得丹好似已經見底，好似好難再進步，除左速度好之外，走位同腦

用咗兩年confirm 係真水貨

拉仔應該同華狗做過愛

快手止蝕 用malcom好過

要用malcom 就要換教練

Dem So

條廢老好撚小家

丹d first touch

3-0緊就換影同拉啦

So9送到埋口比丹都晒

dso 有冇份

控到咁撚樣

丹真係好一時時
估佢唔撚到

古心諗:

差唔多價 買到包皮你話幾好

修正篇潮文應該比丹

丹都有幾次送到埋口比So9都晒

冇人識射波

換人啦屌你華狗

等多十分鐘先

Vidal啦屌

贏3粒都80分鐘換人 一係就換後生
真係無變過

碧基爆完J好似醒神咗

Vidal個樣

Vidal

So9一見丹把握唔到就好多身體語言

直接換vidal rafinha啦屌

呢到唔係前排先讚到丹上天花板既咩
咁快又唔要又話賣

勝利球迷

On9

屌3：1

又係拉比失..走啦

老人懷舊隊

av 個樣

vidal個樣同pogba好似

好似就喊咁

好波不如好運

達好嬲

屌 達子今場上哂身咁樣破佢clean shit

又係朗格利，上場打熱刺又係咁 一係唔好頂啦

反正都冇得出
拆撚左張櫈去打鳩華dee喇

達灰撚到

達0clean sheet
廢到

又係牙朗改變方向

拉同影帝無力踢都唔換

蘇9原來會換走

Vidal想殺人咁

31歲場場踢跑上跑落都唔換

收牙蘇出埃及仔

換中場啦你老味

搞笑 so9 今日唔錯又換 平時廢到仆街就打足

竟然

獲獲都係咁，果個位根本威脅唔到 ，一係正額先好頂，側額同頭頂位一定好易奶野

覺得維度全盛果陣仲勁撚過kante
依家都唔差 竟然踢得果少少時間

出都冇得出維度，俾人昆黎話保保d時間係佢

好地地一個好既中場 仲要唔係未證明過自己
華DEE完全唔撚想出佢咁 好撚慘真係

AV在後備席是絕望的 賊船啊屌你老母

換蘇9係咪因為美斯唔在場？

週中對國米冇美斯呀，留力啦

我真係唔明華維迪既換人概念

古天奴係咪第一次射罰球

中場仲攰過前啦

下場AV正選中堅算撚數啦屑

慘得過malcom，黎到巴塞咁開心，點知踢都無得踢，買黎做乜柒

佢仲勁過保 但又唔撚出
華dee真係傻撚咗

真係唔明華dee換人原理

哇，冇12碼

哇達仔cls

黑到

又神救

達神

一換羅白中場好似無人防守咁，華帥好波

達仔今場食撚咗春藥呀？

我達勁撚到

神達

達子真係

痴撚線

本身真係和咗

第二下用條Jer黎救

咩防守黎

神丫

後防好垃圾 達好勁

無美斯仲有達

踢得好→換走

eg. 今場so9，阿瑟王，Vidal

鳩下鳩下+age30+→唔換

eg. 平時so9，拉

回身快到

勁到咁咪又係失波

達真係門將美斯
唔明德國死用廢妞做乜

Wow拉仔

拉仔又比佢入到

我拉

達勁撚到痴線

拉仔4:1

拉4!!!

輕輕鬆鬆

達仔而家真係勁過舉手王啦

換得人啦屌 中場無力喇

上面邊個話換拉B

換晒啦

紙牌人後防

+1

拉傳波0 但係射波好勁

原來唔換拉仔係要入波

拉

拉唔慶祝？

痴撚線明明就世界波
啲反應好似理所當然咁

靜喇
如果而家有換人名額就即刻換左佢喇

唔係達仔一早3:3左

後防

唔慶祝

前球會

母會

可能攰到慶祝都冇力

達子真係可以升做達神

前東家

咁既後防打歐冠，8強都死啦

.............

4：2

佢地家下咩心情啊
戴帽都冇心機喇

轉會巴塞之前踢西維爾

尾段做乜撚

西維耳出身

比人入多粒

又咩事呀 丹識唔識幫手防下守

係wor，醒唔起

唉，豆腐防線

讚達=失波
定律黎

到底條防線做乜撚

唉又失咁多波 場場都失

斷咁多次 失一球算係咁啦

拉仔踢過西維爾, 唔慶祝正常

硬係覺得丹比利唔係好夾到巴塞

中場無晒氣

佢今場都盡曬人事㗎啦

丹成材吧

成隊都好似知做緊咩咁，佢就唔係個狀況入面咁

頭先中場零防守

第二球入dbl數啦屌

都唔關防事，丹一失波，4、5打2都做唔都啲咩
丹明知後面人地多過自己友仲玩

？？？

狀態問題 季初佢carry

丹真係好飄忽

明明上半場仲好正路
下半場啲過人好奇怪

神經丹

唔太關事，係sense問題，問題佢攞到個波唔知自己想點

好海鮮下

今場無美斯算係咁

丹唔怪得冇得出，控住波都可以俾人偷幾次

完

dbl成撚日玩失波好撚on9

岩先邊個傳失輸最尾個球反擊

Motm比達ok?

一直都係到諗 買隻快翼係咪真係要咁貴

咁都要比時間佢成長既

達今場真係

咁要人教啦呢啲
華dee撚識咩

美斯打15分鐘mvp

佢開始比人噓，唔多睇好佢係巴塞前途

如果係哥狗實掂

場場都同後防鬥得失球

華dee唔識教點踢
唔通一黎就學到個踢法咩

用美斯黃金時間等佢？有價好賣啦

踢得巴塞既級數一定貴啦 除非好眼光啦